屌，啲假波撚真係好撚煩

走啦屌

你仲撚煩

屌你都廢事mma黑哨賤種柒頭熱
辛苦你d狗仔捱夜睇假波啦

如果你覺得咁都唔係出古惑點先係?

真係要艾夫斯堡咁2球踢番入自己龍門先係？

班所謂名牌全部一齊輸盤呀，贏多球都難 好撚真

幾千萬人睇撚住邊撚夠膽做到咁明顯，瑞典啲垃圾波冇人睇就話姐

我懷疑話假波班友係無睇波 淨係得個賭

屌你啦計埋西班牙呢場我場場睇撚足90分鐘呀

笑撚左 邊撚個會同你操盤呀
人地”強隊”球星個個諗住出線爭盃呀
係你地班賭仔諗住個盤

人地主攻得咁撚辛苦先靠球鴨仔波贏咋
你估有得拉開唔撚拉？伊朗個9個硬骨頭搏老命搶呀

總之假波撚係全世界最識波
Tip中就自己眼光準
同自己心水有出入嘅 就一切都係造馬
總之自己永遠看透世事 永無錯

認真 見到佢地搏到命都短幾年咁
但下下俾人話假波 其實真係好撚侮辱佢地嘅職業精神
不過同d假波撚講都對牛彈琴

你場場都覺得假咁你睇黎有咩意義

一定係咁 世界杯邊個唔想捧

通常啲睇盤撚會覺得個盤可以預測賽果

然後又覺得自己睇穿個盤 贏鳩硬咁

於是沉迷賭博

然後輸到仆街

又話乜鳩鬼盤

講到自己同馬會玩心理戰咁

你碌大對眼睇多次法國上星期六法國同今晚烏拉圭

有幾多球係搵個學界都可以入既波竟然一班職業球員可以唔入？

法國有幾多次2打1,3打1最後唔撚上?

烏拉圭有幾多次可以截住沙地進攻機會無去截停任佢攻?

西班牙2010大熱奪冠 場場贏波球差都係1球
又假？小組賽之後仲要4場1:0
係咪又假

屌自己睇，雖然係大陸野

職業精神?
點解騎師博盡都輸夠大把人小又唔見有好似你依類人護航?

除左伊朗對摩洛哥個場之外
我唔覺得有邊場係假波

你都on99，搵個學界可以入既波？
學界交個直傳都冇咁大力啦

後面牽涉幾撚多錢知唔撚知

呢啲人係覺得自己好有眼光
看破世事
佢地唔相信自己眼光唔得
會覺得賭波贏錢係應分

口頭禪係：我都諗過西班牙開細，可惜無買，早知買呢場唔買頭場啦

唔覺得你可以知多過我幾多野

估中就真波
估唔中就假波

世界盃呢d成個國家既榮譽會唔會踢假波搞到自己出唔到線呀傻西

西班牙對巴拉圭8強我好記得,

但係同今晚完全唔同係入波後既態度完全唔同

當晚韋拿70幾分鐘入波之後係不斷想搵第二球確保勝局
今晚好明顯係入完唔想再入咁款

話撚咗對牛彈琴

人地職業球員同職業球會嚟㗎大佬
球員日日練得咁辛苦
球會國家隊俾咁多錢 用咁多先進科技去訓練同分析
一句假波就否定哂人地咁多年所有努力

好多人細細個已經夢想踢世界盃
一直奮鬥十幾年
喺世界盃受傷喊到收唔到聲
都係為咗希望爭下光 實現下夢想
次次假波假波就歪曲哂成件事

不過你呢啲垃圾點會識諗呢啲野
喺你眼中冇榮譽 冇夢想 冇奮鬥
淨係得錢

成日話啲球星一個禮拜搵幾多呢啲，完全冇意思 邊有人會嫌錢多，你搵得再多，同後面啲人落注個舊錢比都係蚊比同牛比

避到德國巴西波蘭，避唔到西班牙烏龜

講緊起腳個下,唔好扯開話題

卡雲尼2腳係真廢定突登唔入心照

你識讀心架？
有幾明顯？
我淨係見到西班牙全場控球 老鼠拉龜破唔到密集
好彩靠鴨仔波運氣成份打破僵局 僅熟魚生粥
就係咁

依場我覺得無咩野
反而尼日利亞有球12碼 真係太明顯 職業球員仲要明知有VAR都可以攬到咁出面
BTW 自己中過法國同阿根廷伏 唔覺有假波
法國班友擺明太後生 成班想擔大旗但腳震
阿根庭仆晒老命啦 仲假 一定係小花收左幾百個億去做衰自己個朵啦

照你咁講 卡雲尼係psg踢左好耐假波

國家榮耀 笑撚左，呢個世界錢先最撚重要 摩洛哥夠N年未踢過世界杯啦，結果對伊朗個後備前鋒幫人地絕殺自己 講國家榮耀，笑撚左，仲有秘魯個8號，12碼一腳射上天，當然你可以話射失唔撚比呀

講緊入波之後

射失12m就假波
咁meesi又踢緊假波咩
你估d球員個個好似你咁班窮撚咁只係講錢咩
人地做得球員大把錢 唔為榮譽為咩

我買中烏拉圭下盤
我覺得係假到震

屌，不如話成班德國佬集體打假，為左爆冷吸9你地班賭仔水啦 後面牽涉幾撚多錢知唔撚知

贏錢就真波，輸錢就造假

仲有如果足球真係好似阿唔知邊個話齋，波係圓嘅，係難預判個結果嘅，咁博彩公司啲賠率點開出黎？人地啲情報收集部門可以成個摺埋啦

無人話識唔識眼光
只係睇到走地擺明出古惑而已

你真係好撚on9
摩洛哥個烏龍波喺補時最尾入 仲要唔係易控制
如果真係假波 咁嗰球擺烏龍失敗 零零完場
個摩洛哥後衛係咪會俾人槍殺？

炒十二碼就假波
下下入就唔使判十二碼啦 直接判入啦on9
咁1994巴治奧 2006查斯古特 2010基恩嗰啲係咪全部假波？

係啦係啦咁易頂都頂入自己龍門 又有咁巧合嘅

知唔知咩叫數據分析

韋拿決賽突然冇態 完場前有個面對龍門既黃金機會
一腳踢左上太空 加時換走埋 係咪又假波

心照，真廢

我意思係
如果出術唔係足球員,而係騎師或者其他無特別喜愛既運動員
你地會咁大反應咩

你寫咁大篇野,其他運動員都係架喎

巧合有咩問題呀 ?
比你估得中就唔叫巧合啦傻西

依加係贏錢都係假波

雖然殘體，不過我覺得佢講得好啱

德国、巴西接连爆冷，再次引起世界杯到底有没有假球的讨论，今天咱们就讲一点关于假球的事。

足球比赛踢假球，这个是大家心知肚明的事儿，但像是世界杯、欧洲杯，全世界都在关注，这么大的比赛有没有可能是假球呢？

首先我问你个问题，就是你有没有想过啊，为什么足球在国外就能这么火？

你说是文化的原因吗？确实，但这个文化因素并不是主要的，巴西可能是这样，但是欧洲那一大片国家，你说全都是自古以来就爱踢球吗？就这些小国家，每一个都比中国人爱踢球？

我反正是不信。

所以这里面肯定只有一个原因，就是有人专门去“炒”足球的热度。

中国人不是没有运动细胞，我们也有乒乓球，任何一个学校，哪怕再穷的山区小学，那也有乒乓球运动。

两块板一个球，两张桌子一拼，中间放一排书，直接就能打了，从小学生到八十岁老头，人人都能玩。可以说中国人民的乒乓球参与度，是绝对不亚于巴西足球和美国的橄榄球。

但是直到现在，咱们也没出现NBA和欧冠这类全民狂欢的乒乓球比赛。

为什么？因为乒乓球的观赏性不行，实在是炒不起来。

一个体育项目想要做大，就必须要有人能靠它挣钱。

那怎么个挣法呢？广告赞助是一个方面，但是这只是一部分，一个球员每年动不动就得花掉几百上千万的欧元，你光靠拉赞助挣的钱，八辈子也挣不回来，所以这里面肯定是有一大块非正常收入。

没错，这就是博彩了。

可能咱们现在觉得赌球有点黑暗，但其实很多比赛就是靠博彩才出现的，为什么要打拳击、打泰拳啊？

因为有人拿钱下注！

就像咱们电影里看的那种地下擂台，两边都有金主砸钱，一场比赛下来就能产生好几万的交易量，老板和选手就是靠这个挣钱的，要不然谁还跟个傻比似的上擂台跟人拼命？

竞技体育本来就是为博彩而生的。

所以世界杯从来就不是球迷的狂欢，而是资本家的狂欢。一场比赛，十个亿欧元押在你的球队上，你如果作为球队的老板，这个钱你眼不眼红？想不想挣？

资本家要的从来就不是梦想、不是荣誉，而是钱。

那有人说，万一队员比较正直，不配合怎么办呢？你放心吧，能参加世界杯的，能成为明星球员的，一定是能让老板高高兴兴挣钱的，要不然他也走不到这一步。清官永远是不受待见的，这个道理在哪都一样。

所以你说别的小型比赛没有假球，那还是有可能的，但是像世界杯这样的大赛，根本就没有机会给你“真踢”，每一场比赛都是十几个亿的押注，你这一脚下去，几个亿就飞了，谁都担当不起。

这个就是大型赛事的特点，任何环节都必须“可控”。

这就像是电视上的综艺节目，什么好声音好歌手，全都是有剧本的，你如果真的实打实的比赛的话，谁知道你选出来的人到底符不符合观众口味。

导师只对艺术负责，他是不用对投资人负责的，真正要负责的是节目组。

微博上不是已经有人爆料过吗，说导师的对话都是剪出来的，其实这也是没办法的事儿，你如果真的去比赛现场看过，你就会发现非常的无聊，如果电视台真的就这么播出去的话，那根本就没人看，结果就是收视率大幅下降，赞助商几个亿的资金打水漂了。

所以这种大资金、大制作、大场面、全民关注的赛事，是绝对不允许有“随机事件”出现的，谁都担不起这个责。

特别是到决赛轮的时候，你踢错一个球，你的干爹们可能就得赔掉几十个亿。

为什么说大热门必死啊，如果大热门不死，球迷老百姓就挣钱了，资本家就死了，这可能吗？

那有人说，这些脏东西足协不管吗？

不但不管，而且还支持，为什么支持？很简单，足球协会的目的，就是让足球比赛更火，让足球这个体育项目发展的更好，这里面是绝对离不开财团的支持的，你如果不能喂饱这些人，那谁还给你办俱乐部、办比赛啊。

“繁华”的背后，必然是“暴利”。

为什么中国足球一直不行，就是因为缺了博彩这个环节，体育彩票就是个笑话，没有威廉希尔这样“正规”的博彩公司，老百姓不能以合法的手段来买他们喜欢的球队，这就意味着资本家挣不到老百姓的钱，那自然也就没有动力去发展了。

而反观巴西，你就会发现这个是最最“听话”的球队了，球盘怎么开他就怎么踢
为什么？因为这是人家的饭碗！

朝鲜队上去一顿乱踢也无所谓，反正人家也不靠这个吃饭，但是巴西就不行，他们这个国家就是靠足球产业挣钱的，你不听话一点，把球盘踢飞了，人家以后就不给你砸钱了，你的GDP就得受影响，这个是非常严重的事情。

所以说当爱好成为工作的时候，你就再也不能随心所欲了。

说了这么多，可能确实有点黑暗了，但事实上这个世界本身就是资本支撑的世界，任何伟大的发明、伟大的艺术，背后都是肮脏的金钱交易，没有例外的。

什么叫体育精神？

我跟隔壁班打篮球赛，没在人家饭碗里下泻药，这个叫体育精神！

我跟朋友开黑打排位，手机显示女朋友20个未接电话，这个叫体育精神！

体育精神只存在这些跟“钱”不沾边的地方，一旦体育运动被商业化了，那不好意思，你的“体育精神”只能被“资本精神”取代。

什么是资本精神？

资本精神就是：动用一切手段，挣钱。

当然了，球迷朋友也不必过于悲伤，就当看电影了，明明知道是演的，但还是好看~

你反过来想，如果不是演的，他也踢不出这么好看的球来。

大把呢d烏龍波啦
呢d”巧合”司空見慣啦

係咩人就有咩睇法，等於永遠有班廢中廢老覺得全部佔中遊行係收左錢一樣

條友球波向右搖,講完

你慢慢當真波睇 足球係最撚純潔嘅ok?

成班賭仔個個以為自己占卜師
可以估到哂d賽果
估唔中就假波

呢啲撚樣同去葡京話何生出老千一樣咁on9

係，個頭係向右搖

你咁偏激其實想表達D咩 係咪覺得足球每一場都係假波? 李城拎英超係劇本 波圖拎歐聯 利記伊斯坦堡之夜 巴治奧射失12碼 巴西輸7:1 全部都係假? 你講依D說話同侮辱足球無分別 丫 仲有既係前2年中國對香港 中國隊應該特登瘋狂射柱去做個0:0出黎 0:0賠率高 中國隊班球員一定FATFAT啦

得啦
messi球12m唔入都係假波
佢收左錢專登唔入架

民智未開

邊個話比你聽

依加係大把人睇住直播覺得好撚古惑

到底要比幾多錢美斯先可以叫佢唔入

一定係香港班ON9球迷以為自己瘋狂叫WE ARE HONG KONG 就可以守和 唔知依場原黎都係假波

大把賭仔

依個係你自己講唔好屈人

好似話莊家比左200m佢

我想表達嘅係，足球一定有假，唔敢講全唔全部，即使係最高級別嘅比賽裡面，始終高度商業化，入面牽涉太多太多嘅錢，仲好記得上屆桑治冇啦啦一肘打落文迪蘇傑度

下 佢自己講秘魯條友12m飛機就假波
咁messi 12m炒唔係都係假波咩？邊有屈佢

假波一定有
如果唔係齋廣告同獎金啲球星邊得黎咁高人工

但世界盃我唔敢講
強對弱都仲可圈可點
但強隊對張隊真係好難有得假

我就冇話美斯係特登唔入，咪撚屈得就屈

係呀係呀。後面牽涉幾撚多錢知唔撚知吖嘛

都唔知邊個個腦未開

咁點解秘魯條友飛機就係特登唔入係假波？

睇下我篇文先啦 小學雞咩屌

唔好再同佢講喇 佢就嚟俾你逼到前後矛盾

今晚輸好多？

我知哂啲內幕我發左達啦 職業球員射十二碼射上九樓，仲要學你話齋咁重要嘅比賽

要有賭錢先可以有質疑？

同廢老話遊行收錢一樣，因為佢地本身就係要收錢先去，個人本身不知公義為何物

12m飛機有幾出奇呀傻西
心理質素 臨場果d
飛機左就假波 真係傻西先講得出

答先please

After
你起碼射中個龍呀
又唔係後衛腳

唔拗 搞到我舌戰群雄咁

淨係買左烏拉圭1.5/2細

有證據就講野 , 冇證據就收皮啦 .
乜鳩都話假波 , 人地博老命都比你話假波 特登唔入保險球 戇鳩鳩 . 西班牙依場贏唔到 , 好大機會出局架戇鳩 . 假波 , 假你老母呀

Agger

只要你係職業就係萬能的了

黑鬼多假波 我同意既 桑治依單都FIRM左 但英法德西果D都俾你講到假波 西班牙頭先有球都見到佢地想拉開到2:0 但奈何伊朗有條友護空門 唔同西班牙班撚樣特登射去佢到咩 仲有見你哥倫比亞果場都嘈 就知你唔忿氣啦

拿就唔洗拎老母黎講嘅，大家最多叫討論下，lr禍不及家人呀老友

好好笑，既然佢地覺得咁假，點解又會keep住買

講緊人地搏哂老命踢場好波就比你話假波呀

桑治呢單咪一樣係發生係世界杯，桑治踢巴塞阿仙奴搵得好少咩

講到特登唔入第二球 , 痴孖根 . 西班牙依場贏唔到 好多機會出局架 . d假波撚係咪輸錢輸short左

咁關我老母乜事，討論下就拎人屋企人黎講，冇啲家教

到底要幾多錢先可以操控到一班每星期搵幾百萬嘅人

有機會幫我問下桑治做乜冇啦啦打尻文迪蘇傑

我覺得今屆踢得有form 有套路得英格蘭、塞內加爾
其餘所謂強隊都鳩鳩地，贏唔到/攻唔入真係唔奇

同埋淨抽水都賺到笑，唔使假波

收到風球員踢假波收費：
messi c7就呢d世界級100m一場
一線就60m左右
二線就30m左右

話人踢假波又好有家教 ?

知唔知咩叫禍不及家人 我覺得佢打假波有咩問題，每個人觀點同立場都唔同 我質疑佢打假同冇家教有咩關連？

我踢波都試過發火特登鏟腳啦

上個forum 都要驚比人屌老母就咪撚上啦
特別係體育台
上番baby comdom咪算
果到就實禍不及家人啦

Zaza都攝9人腳啦

上Forum就要比人屌老母 你啲logic真係

唔係話上forum就要比人屌老母
不過比人屌下老母就話人無家教 禍不及家人就on9左d姐
唔知以為真係屌左你老母咁囉

成班on9肯定自己本身無玩運動
咩榮譽信念對佢地來講全部可以用錢收買

可能你伯母日日比人屌得多你慣哂啦

講到我屌你老母真係屌左你老母咁
咪上波台啦 香土你都受唔起咁
上個forum都咁撚樣

佢講野口吻勁似d世事都看透個d廢中

咁你一定係好純潔
未屌過人老母

上連登被屌老母有幾出奇

幾單純嘅人先會覺得冇打假波依樣野
拳賽都有打假拳 更何況更多人關注嘅足球

我唔會係人地冇得罪得嘅情況下問候人屋企人，做人基本尊重都未識

對唔住我26炸

足球有假波根本係事實，竟然仲有得爭論？程度去到點就唔知，但一定有，未必每場都假，不過投注額越高，做假機會越大，例如 歐聯，歐國，世界盃，英超，西甲

話無假波果D 係咪唔知當年意甲電話門事件，歐國最後一輪小組賽 瑞典2:2 默契和波，踢走意大利？ 呢D都係直接承認左做賽果係存在

但你已看透世事
相信智慧不止26年

屌，家陣連炒帥 請人 轉會都有盤開架啦
不如屌下d球探 球會主席收左錢啦
洗唔洗屌埋雲加唔撚教賤種蝗係收左錢 所以爆冷開件盧蛇？

其實講咁耐只係想講,我睇直播覺得場波有問題,似乎有睇盤踢,只係我或者有其他人既睇法

你唔認同既講句唔同意同埋講番原因咪得

等於夠有好多話皇馬黑哨贏歐聯一樣

但係一句好撚煩,一係就用第二場波嚟反駁,一係就話番轉頭係咩無理想無錢垃圾就否定話唔係假波,難免令我覺得你地只係唔忿氣鐘意既運動員比人話出古惑

大家討論下，鐘意咪傾下唔鐘意咪上一頁囉係咪先

係有假 非洲 大陸 東南聯賽我都信有大把 但你睇下果位假波撚講到幾誇張啦 講到英法西特登嬴波輸盤去逼害賭仔 咁樣同場場都假有咩分別 俾你嬴左就會話佢地正氣嫁啦

我鍾意嘅球員已經冇踢波

做人唔好咁多陰謀論啦

咁贏波輸盤係咪事實黎？

原來得罪左就可以屌人老母
咁可能果條友覺得你得罪左佢咪提你老母囉

姐係你會冇啦啦屌人老母嘅，如果係咁我替伯母悲哀

有心啦 三唔識七 唔洗為埋我老母憂心啦

咁又點？
場場都要去盡？
班球員成季踢左幾十場你知唔知有幾攰？

作為大賽領隊，適當時候留放係好緊要
呢d學界都識啦大佬

冇為過你老母憂心，純粹覺得你老母慘姐

人地唔係睇住你個盤黎踢波 係跟形勢踢 隊面後防又唔撚係穿晒窿俾你射 一球起止有咩問題

假波係有 但WC呢D大賽唔覺會有

你條垃圾影衰曬我呢啲真正嘅熱刺球迷

咁點解你覺得 非洲 大陸 有假，世界盃唔可以有假？正正就係因為世界盃全球關注，投注額太高 ,先需要做波喎。的確係好難接受 球員竟然唔係全力以赴，每場都想贏既心態，但呢個正正係事實。
我以上講意甲打假波最出名既例子，同歐國盃已經係事實，仲未計無放出枱面果D。事實所有的所謂國家榮譽，體育精神，係幾百億面前係無意思。只有我地踢街場，無人投注，先會踢真波

我老母不知幾開心 唔洗你呢d三唔識七既傻西幫我老母讀心wo

相反，正正係世界盃，歐國盃，歐聯 呢三個最受注目既比賽先越需要做假，因為投注額係最高

就算佢地今日有無贏波輸盤,同佢以前有無打假係無關係,其實邊個話場場都有假?

同埋重申今次我係買中烏拉圭下盤不過覺得場波有問題,(你係可以唔同意)
但係完全唔等於佢對埃及同幾場友誼賽有問題,ok?

仲有俾你上盤贏左 下盤果班咪又會講點解咁都可以漏 一撚定係假波

2006電話門 係d大球會為左榮譽冠軍 本土聯賽買球證
默契波係想foul走避開潛在強競爭對手

請問邊單野係為左你班賭仔操盤？

其實大把人輸係輸得心服口服

閪呀傻閪

正想講
當年做假係想最後有杯

屌，做乜要嗌到肥絲上身，捉埋錯字呀

最假咪98 世盃 但SO FAR 今年唔覺有邊場假
D強隊真係攻唔入咁

我鍾意打西又到你管？
講到無野講學人做埋正字特警

佢要小學雞咪同佢玩

咪係囉 講到2006祖記係意甲call球證係為左馬會咁

其實可以話打多咗個員字

咁你接唔接受到啲人話拖舟黑哨買歐聯?

你咪打西囉 我冇話要管你呀，不過你個傻閪連傻閪都打錯，覺得好笑姐

總之唔係為左你班賭仔操盤

有幾好笑 上fourm就一定要打正字 仲要又唔係5p字 如果咁都好笑你笑點都幾低

我笑點高與低關你撚事咩傻閪

佢係咪黑哨關我咩事
點解會接受唔到

我中左皇馬喎

電話門係 意甲三雄全季控制球賽結果，歐國盃2:2 波膽賽前得@5.5 , 你真係想像唔到同博彩業有咩關係？

其實係咪對於球隊做賽果呢樣太難接受？既然你都講得出當年做假啦

咁我打咩字你又無啦啦捉我錯字
唔通又關你咩
而且你覺唔覺得好笑都唔關我事架 咁你又講？
講完比人話番就唔關人事
傻西

我以前都覺得好難接受，而家睇波純粹當睇表演

2012年意甲爆假波,2013年歐洲680場假波,另外祖爾巴頓都係關賭波事

點解你地接受到黑哨確保利益,但係接受唔到為錢打假波咁奇怪

我純粹笑緊你咋

咁我都純粹話你笑點低姐 你做得既野我就唔做得呀？
好心咪咁小學雞啦

佢地覺得場上22個人都係盡力踢，冇任何外力可以干擾到場上二十二個球員

同意

我當年係中左2-2
我係丹麥瑞典我梗係2-2 啦

但唔係為你個盤，係大家想出線
係做假，但重點係為後來可以繼續踢，唔係要收水ok？

好撚小學雞，停啦好嘛 唔想同人嗌交

有咩外力？
黑手黨？

你條傻西無啦啦捉字錯轉移去第到 講野完全無point 就話番人小學雞
公我輸字你贏

我係話再咁嘈法好小學雞，我意思係話埋我自己ok?

上屆世界杯前尼日利亞對蘇格蘭，個龍門特登掉個波入自己龍，如果友誼賽可以打假，正賽點解唔得？背後一樣係牽涉好多錢

咁你覺得2:2 係咪全力踢出黎既賽果，定賽前大家都協議好2:2 呢個對大家最好既賽果？係的話，咪已經就係假波囉，因為個賽果係做出黎，咁已經答左標題 係有假波存在啦，意甲三雄控制04/05球季賽果都係啦

投注額越高就需要做個莊家接受到既賽果出黎。
最多投注係讓球盤，只有賽果係達到佢想要既上/下盤就得

足球博彩唔單只係讓球盤呢個彩池，仲有大細，波膽，好多好多，假波多數要既就係個賽果

即係有咩外力？

佢地話個目的係為晉級同拎冠軍就唔算

錢掛，我知道咁多我同仲你係度廢噏？

係煩 不過係事實

老實，如果唔係賭得複雜，點會咁多怨氣？

So far 我中左5場波膽中左14場勝和負

剩玩主客和，識波根本唔會輸

係啦，摸落去硬到仆街

Ok u win

主客和抽水幾深你知唔知 要玩一定係亞盤

賭贏賭輸係一回事，的確有做假波莊家操盤係另一回事
唔一定係賭徒或者輸錢先屌假波，普通球迷睇返知道球隊唔係盡力都唔開心啦
例如當年瑞典球迷入場睇伊巴謙做場和波比我睇？你有實力既贏波唔得咩？
sorry 唔得， 要2:2先係最好既賽果

我理得佢抽幾多水
我自己總數係贏就得

根本係你自己貪勝

假波一定要兩隊操控哂咩
求其一兩個都得喇
FIFA九成收入靠世界盃

馬會主客和抽水深過出面外圍幾多你知唔知
當你十中七好未 計埋水位你分分中實際贏得一至兩注 贏埋唔夠輸，仲話理得佢抽幾多水，講得呢句已經知你完全冇研究過尻噏

我係瑞典球迷絕對不會介意2-2
走去攻輸左仲大件事

識波一定係買哥倫比亞，以波論波買埋德國巴西啦 咁實冇得輸

上面都有問到,點解唔接受有人話睇盤行事,但係接受到有人話假波為晉級/護級(當中有涉及金錢理益)如下link既新聞

佢地答番你只要唔係為你個盤就得...

讓球根本已經好簡單 仲話複雜

可能我真係唔識
我so far 今屆+$7800 only
應該唔夠你贏得多

如果你買主客和贏緊7800,買讓球肯定已經過萬，因為抽水實在太深，馬會抽水勁全世界數一數二

西乙點會冇假 搵鬼信

做波又的確唔一定係只為亞洲盤

外國唔少第二個主流盤其實係讓球主客和

Sorry 我怕贏波輸盤
我$7800已經好滿足

當我無大志

唔理佢係為乜盤啦，角球都有假啦，咁多神級中位數咩

中，我買左墨西哥贏巴西和

其實你淨係寫 [我場場睇撚足90分鐘呀] 已經表達到個意思

深盤唔好講啦 一球盤以下個啲

咁可能你真係好識波，我諗你行出街問下人佢九成答你德國巴西

其實大家係咪get錯啲咩，打假波唔係講緊班球員收錢特登唔入，係收買個球證，等佢啲吹罰偏幫某一邊，其實已經影響好大，所以樓主講嘅嘢其實唔係錯，班世界級球星係唔會為少少錢打假波，係黑哨令到你發揮唔到應有水凖

答到未姐 , 西班牙班球員係咪為左打假波去冒險除左好大機會小組賽出局呀 ?
點撚樣特登唔入第二球呀？

先唔講國家d人未夾熱 [/b]啲人成日以為足球係NBA 強隊一定大炒弱隊 炒唔到就假波 十二碼唔入又假 烏龍球又假 當年哥倫比亞後衞烏龍球之後返到國家比人殺左 假？ 有呢啲觀念我以為得我老豆 佢係唔識睇波既 原來咁多傻西都咁諗 我又想問下巴塞羸三球最後都輸比羅馬又係唔係假波

其實假波既意思係要球隊做個莊家想要賽果出黎，即係賽果係開踢之前已經定左方向
例如今場曼聯對車路士 賽前大莊知道係和波2:2,角球10個
咁呢兩隊就會 跟住呢個盤 去踢既意思

另一個post無回應到你

日本場波我自己覺得下半場日本咁多場終於瞓醒,(哥軍收起咗古達度要番個防中,影響成場波哥軍攻守),其實自己覺得日本今年一直underachieve,但係哥軍友賽戰績同樣唔好,但係個盤日本由最初3.9倍去到6倍 明顯日本今年被奇怪地低估

依類波覺得係過分不合理型盤,所以會爆唔出奇,唔覺得有古惑

補充,日本啲友賽比分就好似好差但係其實踢得唔差,特別馬里加納,其實係壓住打,

你係咪 日本出曬名三零部隊 賽前d熱身賽又要垃圾 咁都低估

我覺得哥倫比亞實力擺左係度，對日本場波佢肯定係熱門，但係開波前狂回飛，結果爆左大冷

你呢個意思都啱，但係世界盃咁大型既賽事，要兩隊都咁配合好似難左啲喎，收買球證會唔會近番啲

早你一秒打咗補充

日本出名三零部隊?你講1998年?

另外日本冠軍1年前企穩150倍回到300倍(相信同近期比分上有關,實際我覺得日本打得唔差,當然人人唔同諗法)

同組塞內加爾依加都轉熱,可以反映莊家都曾經低估塞軍

波蘭打塞內加爾？

玩玩具都好討論？

佢地永遠覺得 踢波就要瘋狂進攻同入波
一搓多兩腳就係hea 唔想攻唔想贏
但1球又係3分 3球又係3分

賭徒係咁架啦，一輸錢，阿媽姓乜都唔記得架啦。

最on9係覺得 上盤=正路, 下盤=假波
明明個莊開得個盤就係覺得上下盤機會均等

到樓主跳樓未

最搞笑係一路話假一路賭，明知呃你都仲俾錢

呢個真，打機都唔會話食贏硬

最重要，一個星期揾十幾廿萬鎊，要同你打假波？

波無假波，盤皆假盤。心態唔得不如及早收手

我經常講，如果真係咁多假波，做咩中國拎唔到世盃，皇馬巴塞巴黎聖日耳門等班霸唔會降班

有時見d假波撚都好撚痴.
講到d球員收左錢就踢假波.
人地職業個d搵緊十,令廿磅一個星期.
唔出名就踢得博大球會要,改善生活.

球員突然發瘟有幾其呀？
你落場跑番7,8km,狂做沖刺跑.之後射失12碼有幾其呀？

自己有踢開波,見到d假波撚成日吊9球員假波突登浪費機會就笑死.

國際足協宣布，原本有份主吹今屆世盃決賽周嘅沙特阿拉伯球證艾米達斯，因為涉及打假波事件已被除名！沙特阿拉伯足總早前收到投訴，話艾米達斯喺一場盃賽決賽，主動問伊蒂哈德係咪需要「幫手」，並索取「賄款」協助打假波，結果沙特阿拉伯足總決定罰艾米達斯終身停賽。國際足協收到報告後，緊急宣布艾米達斯同佢2個旁證都被踢出世盃執法名單，同時證實唔會補選主球證，只係徵召阿聯酋旁證鴨都拿同日本旁證山内宏志作補充。

假波既野好多環節既
前鋒射唔入又得
後衛 龍門發神經又得
黑哨又得
Var壞左又得

同埋有錢同踢唔踢假波無衝突
你當踢波係一份工
球會/國家足總落order
收得人工你就要做野啦
成日話唔恨錢咁做麥年年扭屎忽花叫加人工？

利申：贏錢

咁點解歐洲最有錢既聖日耳門拎唔到冠軍？

假波呢，現實世界係有，但就唔撚係班賭狗咁場波不似預期就係假啦 摩洛哥球烏龍，如果佢唔頂俾後面嘅伊朗球員入咁係咁佢放水俾人入波啊又

你點知人地老細點諗

油王咁有錢要同你打假波

世界盃冇假波？ 唔好玩啦 世界盃不嬲出名多古惑
捉唔到就緊係講咩都得
98年場決賽唔係假？
10年荷蘭反杯巴西果場唔係假？
香港波咁少人睇都有假波，世界盃會冇？ 天真

艾巴夾埋扔十億先贏到歐聯，當初扔幾個億買球證就一早得啦

屌 好似睇緊2個宗教團體隔空對罵

施丹 06 再贏巴西，係咪又假波？

假波撚連盤點運作都唔知
Probability 係乜撚又唔知
班球員搵咁撚多錢 使唔使同你打假波
你話香港班撚樣搵朝唔得晚又唔同

不過正常都唔會同馬會賭 主客和加埋得0.88

首先 其實無人話場場都假

其次 錢無人嫌多 唔係誠哥唔駛90歲先退休

再者 油王係有錢呀 班球員呢 裁判呢 對家球員呢 都話好多環節

其實fifa假波比人拉既新聞都咁多啦
Google一下證實左既都一大堆
仲話無假波會唔會自欺欺人左

同埋假唔假波係要睇係咪比賽一段時間集體跳制、隊波同平時嘅戰術有咩唔同、有幾多球員係反常...etc 嘅，成日捉著一兩個moment 嚟話假波，平時隊波戰術閪宜家閪上閪又話假，入夠數唔駛去咁盡又話假，唔啱自己心水就話假

有幾多 一季英超都 38 場，但一年比人拉既都無 19 單，點叫多

依家又話唔係場場假，你講哂啦

Ching貢早開工反賭狗

我都覺，場場都話假，否定哂人努力

假波唔係重點 輸錢先係
睇下假波場場中有無人屌

錢係無人嫌多，但嘉誠哥都會搞下 d 基金出黎立下品買下名

如果係假
正常支那隊每屆都會入到決賽周
支那最多賭仔最多莊家
入到決賽周13億支那全民皆賭

既然場場波都假，點解無人贏既？
隔離 post 話識睇盤，琴日即刻柒左

你自己輸就算啦
唔好係度獻世

賭係一種冇得止蝕既speculation
班傻9唔明係要贏多輸少控制風險

唔好天真啦 冇假波
世界盃先最多假波呀

美斯一定等莊家出糧比佢

咁我幾時有講過場場都係假先

咁係咪調返轉，有一場係真都唔駛正視呢個問題呀？當球迷係咩呀？

新聞我都搵幾段俾大家睇
話無果d論點得兩個
1. 人地咁有錢駛麥打假
2. 你輸錢先話假姐

會唔會理據薄弱d呀

歐洲警政署調查發現，超過680場的世界杯與歐洲杯足球賽踢假球，更有425名官員、球員、裁判和犯罪分子捲入其中。國際足球總會（FIFA）發布聲明表示，這是全球性的問題，單靠他們無法解決，盼全球共同面對。
據外媒報導指出，總部設在新加坡的全球性賭博集團涉嫌操控全球約680場足球賽，包括世界盃、歐洲國家盃與歐洲冠軍盃等重大賽事都可能踢假球，其中380場在歐洲，其餘的300場分別在非洲、亞洲及中南美洲，總計分布在30個國家

有你呢種傻西 覺得侮辱足球

上面仲有傻仔話咩「香港波wfc 都有假，世界盃有假有幾奇」。假波集團就係揀啲wfc 嘅比賽造假架啦，易控制、水又高、又冇咁易俾人查到嘛，揀大波做咪俾啲賭狗一眼睇穿囉 同埋大莊駛撚同你搞咁多嘢，同一時間幾百個盤點都賺到笑啦，駛撚殺你一場半場。細莊就或者會操盤，但細莊話明細又點郁到大波啊

無賭仔係會明做莊家唔係靠個賽果賺錢 ，佢要賺錢係唔需要靠控制賽果

有時d野唔係咁簡單
你入得呢行就要跟番呢行個規則去做
你要接受到呢個世界太複雜

鄧你高興 無知既人最幸福最開心 你睇d bb仔幾開心

成班睇盤彩路覺得自己識睇波真係好撚好笑
卡雲尼咁撚出名世界級走位學界級finishing都唔識話自己睇波

有個巴打講得好啱
如果真係咁多假波
點用支那會入唔到世盃

假波唔一定涉及行賄

你自己開 fm 數下一個星期全世界幾多場比賽先啦，仲要數埋預備組，380 場歐洲波，有幾多呀

波呢就應該唔會係假
但係莊家俾大眾知多好多野 戰術 球員體能 等等
好多野都係問軍醫 隨行職員
例如：小花冇心踢世界杯晚晚同阿古路打fifa 冰島追和就鐵桶防守 西班牙贏一球就算

唔駛同d傻仔解釋咁多
講咩油王咩職業球員搵好多錢唔會踢假波
一場世界盃段億計投注額，唔係最頂尖果班一世都搵唔到咁多，100場踢1場假波都夠養下半世，駛咩場場假
你考試出貓都唔會次次都出啦，講野都唔撚用腦

未捉到唔代表無

人地都寫明有世界盃 歐國盃 歐冠盃份
又個別事件啦

起碼上面有幾條假波撚都會攞啲point 出嚟啊，你呢啲同耶撚話「神嘅旨示你唔明架喇」有撚分別咩 一句話人天真天真，知咁多嘢你就講啦，又講唔撚出

一個禮拜都唔止380場

行有行規 唔跟行規做野
相信一定有punishment 世界好黑暗
唔好諗野咁簡單

同班傻9講野真係對牛彈琴
大部分字都唔識多隻
就好似班神秘學撚咁 有d野你唔知咁多啦 但又冇事實根據

你咁天真覺得莊家要靠個球員先贏到你錢

有用咩？ 盞浪費口水
講咁多都唔會令到你變聰明架啦

依家係講緊成個足球產業
剩係一線果班自己搵好多其他人食風咩...

祝郁d就話人假波個d賭仔逢賭必輸
越賭越輸

呢班友話假話假仲繼續仆去賭去睇，輸左抵鳩死啦

巴打現實一定識好多野
係現實世界無野逃得過你法眼

無錯
以為自己係大戶係專家
實情係柒頭一名

你呢種眾人皆醉我獨醒既性格
一定令你撈得好掂

你唔係無知 係傻西

超過680場的世界杯與歐洲杯足球賽踢假球

睇都唔睇內文係度鳩覆

唔係話無假波
不過莊家抽水都穩賺 下下假波咩

踢美職外援都幾萬美金一個星期啦
踢得呢個層面大部份收入已經係係世界頭10%

人哋都係話可能咋傻鳩

實例果d野 之前大把巴打講左大堆啦
講左又點？
有哂實例你地都唔會信

d波好真喎
第一場贏-正路地hea
第一場贏唔到-正路地拎返3分

其中 380 場係歐洲呀，內文

你咪睇返邊啲古惑波囉，話有古惑嘅大多數都係啲魚腩對魚腩咋，就算係有強隊分都係本身弱嗰邊出古惑咋，謝拉特歐聯智破假波龍單嘢睇過未啊？

熱狗

冰島果班好多唔係全職足球員
都仲未計南美踢國內聯賽果班
唔駛屈我係話冰島打假
我係想話你知你所謂大部份收入世界頭10%有幾on9

實例，我同你講，莊家 set 個賠率出黎，無論場波係咩賽果，都係佢贏，你又唔講

全部外行人睇內行人
假咪假囉
真咪真囉

冰島好多唔係全職

無知真係好撚恐怖
Google下先出黎獻世ok?

教練戰術 球員能力狀況->預測賽果
波唔一定係收買球員 問軍醫就得

睇少d垃圾FB page

固定賠率
請問點贏呀

成班陰謀論撚
又無證據

最好笑係聲稱多假波又要賭
你正常玩主客和點會輸錢

買齊哂主客和，睇下你輸定贏咪知莊家點賺錢

一個意假都夠啦，未爆錄音之前呢個世界冇假波架
人地都係操控球證人選仲要只係某幾場都已經夠
唔係大腳踢入自己龍先叫假波

唔怪得佢覺得呢個世界有假波

主客和都唔易
佢地唔知自己同馬全世界最仆街既莊玩緊
必定會發生既事加埋probab都可以得0.88

全世界得10個人
9個人買主
1個人買客
開左主
咁點贏呀？

冇假架
02年韓國係憑實力打敗西班牙同意大利入4強
個球證一定係潔身自愛冇收錢吹假雞

哂左成朝同班傻9講野
你窮唔撚緊要 唔好謂自己失敗搵藉口

假波定義？

足球撚真係可以覺得冇徦波存在，當年意甲祖記都一下收尻佢皮啦，有得賭既咩都可以做徦，世界盃以為就冇，為國家而戰，食屎拉

近十年得一場

Sor 係近二十年

意甲四大聯賽黎，球員收入係世界top唔知幾多%
莊家本身賺夠啦，唔會做假架

哦咁呢2場係唔係世界盃？
你個龍門呢？擺定未？

電話門係蛆狗狗隻手遮天搵球證幫自己贏冠軍啊傻閪，又關球員事

網球都出古惑啦

咁係咪年年場場？

咁係唔係假波 係唔係少林足球咁收錢炒12碼先當假波你個龍門擺定未

上面都有人話，有就一定有，但唔賭仔講到場場有

桌球仲多啦你唔講？1 on 1/2 on 2易控制啊嘛，足球要控制幾多嘢先100％得啊

宜家又講緊年年場場？ 有一場唔打假就唔計？
又搬龍門呀？ 好難跟呀

又話老闆諗咩我唔明
點解巴黎未有歐聯？

關球員咩事未啊答到

賭仔話有盤睇 wo

莊家賺錢唔洗場場假波
只係要知道大約賽果
做好對沖
就穩贏錢

莊家最驚唔係假波 係自己唔知幾時假 俾人地做對沖

總之烏拉圭贏沙地一球就係假
西班牙贏伊朗一球又係假

個世界好複雜，你識條鐵咩

咁中國一定屆屆有份
13億人賭輸錢諗起都開心

你講乜鳩呀，自己輸錢先係假

拿 有哂實例 咁點？咪一樣搬龍門
唔洗浪費時間同佢地班天真嬌講啦 冇用架

佢地覺得冇假咪冇假
我地覺得有咪有
No big deal

呢個就岩啦
係假左 連馬會都唔知
未收到料既索性唔開

輸錢就係假

心諗，小組賽咋，chur 咁盡，之後點算

其實就係知佢假先玩

同意,有唔少莊家至係受害者去報FA

撚有人同你講冇假波咩on9仔，輸撚到傻咗，成個傻佬咁喺度自言自語

既然你話假，賽前拎一兩場出黎就知係咪假

如果我係呢個post搵到有人講冇假波
你係咪成部電話即刻食落肚

跌落地拿番揸沙

今朝啲人先話足球員全部好正氣為理想

瑞超上季有場就係知有假波取消賽事

老實，so far 輸幾多

依加好多人係贏錢都覺得假

冇賭呀 sorry

光明會操盤啊

上星期新聞

宜家就係有傻西話冇呀嘛
你搭乜撚野嗲呀傻西

波台撚一直執著莊家一定場場俾錢球員打假都唔知做咩

比比手球之後球證個對講機咁岩又"壞"左一定係巧合黎

答到意甲電話門關球員咩事未啊on9仔

當年馬會有芬超賭 不過一場大假波停曬全個聯賽
韓k都停左一排

2013年皇馬對艾爾切就係bookmaker申報

想死

如果我係呢個post搵到有人講冇假波
你係咪成部電話即刻食落肚

唔夠膽？

韋君龍你唔撚舉，姚緯沙沙麥斯李明你唔講，舉埋啲九唔搭八例子，仲懶係識好多嘢咁，收收皮先啦

球員唔收錢就唔係假波呀傻西
我講意甲講02日韓全部都講緊球證造假

歐洲大波近十年咪又係意甲一單幾隊波

問佢點解巴黎無歐聯又無人答到我

宜家就係講緊月賭狗咩都話假啊傻閪

仲有無，講黎講去都係02，又話世界盃多假波既

上面講緊都係大牌球員難控制啊，假波狗話球員特登射中柱，烏龍一定係有心擺時你死撚咗去邊啊？

仲有點解中國入唔到

再推多次喇

up咩7呀,舉唔舉又點

有無睇上面條新聞
驚你唔睇貼多次
中國賭波集團操控西丙同女足

依次2月西丙西丁

2單新聞都係頭先至搵

前面仲有一大堆例子

假波十足十藍絲廢老
藍絲: 美國有個部門專搵人反中亂港
假波撚: 馬會啲賠率一有情報部門一直收wind
球員一早比黑道收買晒

結果咁耐只係得意假有證有據，世界級賽事歐聯/世界杯等假足50年都係得把口

咪話咗就係細波先特別多人操盤囉

肯定係收美國錢去佔中

西丙西丁

其實唔賭就自然無咁多假波 錢係會蒙蔽雙眼既

上屆喀密隆打假連隊友都即場睇得出
你估成班球員真係影帝咩
有睇過假波就知做假係真係好假先做得成。

我一定可以mon實咁多個post睇晒全世界留言先夠資格係度討論啦
再者人地講咩關我撚事 你屌鳩佢地囉正氣傻西

好撚簡單
全世界周圍假波係人都知，剩係香港都捉過好幾次，有證有據
但只識得用假波依個理由去嘗試解釋自己事前預計唔到既事，係只有民智未開既生番先會做，就好似幾千年前d人遇到天災就以為係上帝懲罰一樣。只可惜過左咁多年都有人未進化。

就講西班牙場波
伊朗條友係咪買左DC狗首名所以特登射個波落佢度反彈入網？
西班牙成日中路進攻，係咪因為好多賭仔買左角球大所以唔肯落底傳中搏角球俾拉莫斯頂？
仲有，其實西班牙足總係咪因為原本個教練唔肯做假先炒佢咋？

成撚日講2004年，當年有睇場波都知丹麥嬴緊2比1都繼續攻緊，打到補時都射中柱，如果丹麥班人勁到可以特登射中柱，點解冇一個做到世界級球星？仲有唔該解釋下2012年西班牙同克羅地亞點解又唔用exactly同一招做意大利出局？摩迪同佢班皇馬隊友傾唔掂數？

由佢地發洩下 輸左錢係大晒
反正就算佢地覺得今場係假波 下場都唔知點解會繼續去買

巴黎無歐聯你想問咩?

阿仙奴4:4找卡數當中路斯基曾經被調查

係架，又話假又要賭，正宗on9

調查過
咁有冇定罪呀傻鳩

點解仲有on9話咩野輸錢?
依度好多人中咗烏拉圭下盤照屌7烏拉圭放水

多狗對04個場4：4又係打假波啦

老老實實 假波L輸咗幾多

德國自己唔掂加墨佬正常發揮。泡狗就死到2046 都找唔到2002 條狗數。阿根廷又係食屎連冰島都贏唔到，最假都係哥倫比亞手球自己打少個。不過最On9 係信名牌。

利物浦追AC三球肯定係假

幾時有人話咩都假？

要幾多錢先令班高薪球星打假波

係囉，仲可能有刑責

反正件事唔係佢地想象中發展咁就係假波架喇

總知鳥拉圭入得一球就係假啦

有啲球員入波之後 瘋狂慶祝都係扮出黎?

咁佢地真係幾好戲

以後落後3球或以上追和都係假波

你以為真係球員？
張家輝黎架咋喎

無知一問
有冇試過世界盃決賽周
真係俾人查到有假波

你識乜 阿根廷踢到一pat屎咁
實係班高薪大粒球星屋企人比人綁架左去 唔係點會冰島都贏唔撚到

無定罪,但係證明足總同警方有懷疑場波

唔似得下面條友無啦啦講04嚟轉移視線

解圍出底線都係因為要做角球大

唔知有咩好拗
一邊就話世界盃唔係假波，話對家係因為賭輸錢就懶假波，但又無睇賭既資料
一邊話有假波，然後講埋啲港甲西丙聯賽
咁拗法仲柒過立法會講野，毫無養份

其實even 連02年都冇查到

假波一定有
首推就係港超

唔係老美出手 白禮達個賤種應該仲做緊fifa主席

班球星個個一心為國爭光，好多平時球會爭正選不惜轉弱隊都係為左可以打世界盃
依家分組賽都未出線去打假波？邊合理呀
班賭仔成個腦都係錢當然唔明班球員為榮耀而戰依樣野
平時冇留意開足球為賭錢先睇波，梗係以為邊邊多球星就贏啦

個場要靠tiote世界波先追到

外圍賽就好多，但正如我所講，一係就係魚腩對魚腩，一係就強隊對魚腩收買魚腩隊球員，少數例子有今屆嘅南非對塞內加爾，但係呢場咪又係wfc

講2單不確定事件你聽

澳職阿聯上半場入完唔慶祝0:1,結果下半場好似係中岸水手?反cup3:1

歐霸外,卡拉簡迪領先2:0,到80分2.5大出奇地一直不升竟落,最後89分鐘3:0

唔慶祝都唔得

無話唔得

不過之後發展好奇怪啫

港甲係一邊就話世界盃唔係假波，話對家係因為賭輸錢就懶假波，但又無睇賭既資料
班人提出嚟

另一邊例子提咗瑞超西甲丙丁芬超k league。。。。。。

反cup有幾奇

自己判斷啦

你係咁拎wfc嘅賽事出黎做乜
從來冇人話呢個世界0假波
呢啲賽事少人睇容易做假
但一講全球注目嘅賽事eg世界杯，你永遠拎唔到好具體嘅假波出黎

其實樓上巴打唔駛再舉例子啦，唔駛你講都知果d乜意乙西丙好多假波，韓狗當年黑哨都係全球共職

如果你覺得依d例子解釋到烏拉圭點解贏得一球既，我相信你係屈穎妍分身。

歐霸外
澳職

又真係幾怪
有冇世界盃例子講下

除左賭仔有邊個會留意？

d讀唔成書既賭仔妄想自己可以賭贏精英階層既精算師
然後輸左就訴諸陰謀論

鳥拉圭前面其實有講到,卡雲尼2腳加中後防大量時間無截波意願

都係嗰句,自行判斷,無人迫你一定話係

(同上文無關)
其實榮耀,贏一球都係榮耀
仲可以清哂啲讓球主客和

大佬卡雲尼出名finishing 廢

上屆某非洲波分組賽時爆醜聞?

賭狗

班垃圾賭到破產就perfect

係？！

你有冇睇過卡雲尼踢法甲 離譜啲都有啦

德國嗰場馬會亞洲盤，開-1
初盤無記錯1.7幾，仲有回飛回到1.8
德贏一球已經走盤，即係德國贏賭仔已坐和望贏
最尾殺晒
睇場波係無乜嘢（德國睇落堅廢 ），但齋講盤口加結果係奇怪

今晚法國差唔多情況，就咁睇都係會不勝

利申：信有假波但無可能講到篇文咁誇，咁誇點會唔走漏風聲

玩具撚nba 100%有假

唔係想再舉例,原本想開篇post分享下不過順便放埋

佢成世人都踢緊假波

用撚下個閪腦諗啦
墨西哥客勝6.8倍 0:1 17倍
莊家係咁料事如神嘅就自己all in落另一個莊啦
仲會同你班假波撚慢慢玩

利申 睇盤睇到德國大機會贏唔到 買咗墨西哥+1

德國同阿根廷我都覺得無問題

但係法國

無惡意，但你利申同上面好似有啲矛盾喎

自己講到咁撚Firm又話唔係迫人信
其實我又無真憑實據話卡雲尼冇收錢，所以你用咩theory解釋佢入唔到波我都話唔到你錯，不過我自己就覺得同人討論下佢埋門能力會開心過玩陰謀論

賭波賭到自己睇波興趣都冇曬，除非嬴到一千幾百萬，如果嬴得幾十萬或者更少(甚至我估你應該都係輸多)，人生好撚悲哀

你都幾撚搞笑架啵拎篇咁嘅垃圾做reference

Subjective同objective係咪唔識分？
Opinion同fact又唔識分
最後果句純粹鳩吹自己觀點你識睇啦掛？

唔係話改變你 你話假咪假 真咪真囉
但你睇埋d垃圾黎prove自己岩 你同班唔識字嘅廢老信垃圾wechat文有咩分別呀？

好人好者
真係忍唔住串你個on9都驚你嬲

假球就一定有 但咁大型實事就相對較少 倒返轉諗會唔會操盤果個 出d好似易中盤等你地去中伏

年薪1840萬eu年薪 法甲第二高人工都要打假波

唔怪得第一高既尼馬食左屎咁喇
假波集團一定比左成億佢地

莊家掌握嘅消息多啲
定係全世界四年一度嘅忽然球迷多啲？

莊家只係睇數據開盤
再根據賭仔買邊邊去調整
只會做到無論開咩賽果都有得贏
同將風險降到最低

德國呢場波 莊家初盤係開半一盤
即係預計到德國大機會脫閘

見到堆假波撚就明點解賭咁難戒
個個唔係以為自己係先知 就當正自己有超能力
對佢地黎講 佢地唔係賭緊錢
而係入場拎錢 準備發達

所以話 有病就真係睇醫生
到時輸鳩曬差人錢
累家人累朋友

點解zidane 咁冷靜會頭鎚?
98 petit 咁遠地波, 點解龍門救唔到
仲有南韓日本4 強?

話無假波既人小學畢業未
無把握贏既賽事莊家會唔會開比你賭?

有個Fd 又係平時睇盤賭波 波蘭對塞內加爾個場佢都係咁屌話係假波 又話波蘭咁勁點會踢到咁廢 （但我估叫佢講出波蘭5個球員名應該都講唔出）我同佢講波蘭係歐洲都係一線尾左右 同埋塞內加爾呢場踢得好機動壓得又緊 呢個賽果好正常 但佢都唔理係咁屌假波

日本邊有四強

不如上youtube search cavani miss 先講野
第二個就話姐，卡雲尼把握力低全世界都知

人地淨係操盤都玩死你啦，個個都當正自己心戰大師咁

唔好再講高人工所以唔會假啦
係出糧比你果個叫你唔好贏呀
不過唔知咁算唔算假波呢
唔係用贏做目標

一流走位，九流射法係人都知啦，班賭仔仲以為自己好了解足球

唔係話無假波
但係扮撚曬洞悉先機 料事如神
睇穿個盤 話呢場假波個場假波
真係好撚可笑

全世界嘅假波撚都係相信自己唔好彩咁輸
但唔相信自己好彩咁贏
呢種人注定失敗

呢個唔關事嘅應該
特別強對強
兩邊投注額都一定大
應該係邊隊贏都差唔多，都係食水

一句講曬，假波撚咁撚料事如神，靠馬會發左達未？

呢場波睇即場都好易賭 只不過係睇墨西哥入到幾多球咁解

馬會發左

用支槍指住你買邊面嬴咩
咁撚醒知係假波, 點解唔一早買嬴果邊

突然踢真波咁點算呀

係囉
我中2-1

要唔玩就連股票都可以隨時唔玩

班忽然球迷學人賭波 見卡雲尼平時入咁多波射術一定好撚勁

假波撚真係笑死人

一個國家既足總叫自己隊波輸世界杯？

其實上季睇得一場法甲
就係巴黎半場紅牌最後一比一個場

佢有撚睇波咩 淨係記得日本/南韓是但一隊4強講出黎 以為說服力勁d

傻閪輸錢發窮惡

仲有大把線索...
messi 咁勁, 阿根庭咁top 點解成日輸?
paul robinson 接回傳踩空氣?
細哨笠seamen , 個波9 樓咁高都唔夠時間撲?
仲有d 12 碼....

英超多人睇喇掛?
galllas 威脅無正選就烏龍波?

無人話要輸世界盃喎

話知佢真定假 賭既話贏就得

公就我win,字就你輸
立不敗之地，不過輸錢

唔開壞事..

如果佢係要睇會出電視個手勢
而且個球證睇住覺得波打手.....
都好合理

卡雲尼係走位叻先多波入 班賭仔實以為佢百發百中

無錯 巴塞反輸羅馬三粒出局呢d咁撚荒謬既事 都竟然有人信你碧基同巴塞無收錢 真係蠢過西

Btw 支噴霧用成點呀

其實外國興玩margin

運動員唔可以犯錯？
你老母都會生咗你啦

見到美斯個例子已經可以完

屌....講咁多....

假又去賭

其實好多人假有假買

其實佢啲fail可以剪到條四分幾鐘既片
仲要係對住法甲後防唔係英超西甲喎
你班賭仔睇個幾埸波以為自己係expert睇透世事真係得啖笑

哥撚對日本 日本落飛=收到風日本會贏
瑞典對南韓 南韓落飛=收到風南韓會輸所以引人買南韓
結論:你講撚晒

唔通美斯老母比人綁架左要同你講咩
原諒佢踢到pat屎咁 12碼都射得咁差係有苦衷

賭仔最叻係自圓其說

邊場呀 搵唔到有場係阿德1:3 中岸

咪就係希古恩敗家加領隊on9 上錯人囉
跟住賭仔又話佢地收左錢架啦

假波撚咁勁...貼馬會ac 啦

好有自制能力

其實睇波睇咗好多年,舒寧咸堅尼既獌時已經有睇...

所以卡雲尼就敗家？
如果係咁佢做左富豪啦敗咁多次

睇班假波撚死撐真係睇到好撚尷尬

Round 18 Central Coast Mariners 3 – 1 Adelaide United hideBluetongue Stadium, Gosford
Friday 19:00 Montgomery YC 46'
Duke Goal 68', 72'
Zwaanswijk YC 83'
McGlinchey Goal 88' Report
Summary Goal 39' Bowles
YC 45+1' Jerónimo Attendance: 8,294
Referee: Peter O'Leary

真波撚不如解釋下
點解有d 人傳波咁準,
但射波可以下下飛機撻q

假就唔會場場假，但就實有假波架啦，但好難睇得出，因為好多球迷都會諗住自己偶像係幾咁正義，仲留緊係自己理想又美好既足球世界。
就好似我鐘意籃球，我都完全唔覺籃球有人打過假，自己鐘意既野，冇人想佢係假

你早一個鐘睇係對面死撐

依加得番我一個對幾個都已經覺得好悶

機械人咩大佬
人會失準架
米高佐敦都唔會球球罰球入啦

你自己本身有無玩運動架，有應該唔會有呢個問題

睇得耐波同卡雲尼射術好定屎有咩關係

剩係睇有賭個啲？
算把啦

認真，如果只係輸左少少，好收手
賭係永遠不能贏

你話我睇個幾埸波以為自己係expert

咁我咪講話睇咗好多年波囉

無人話關卡雲尼事

查蘭洛古 罰球勁12碼屎
美斯入咁多波 12碼屎
你想人點解釋 不如你試下問佢地本人再答番我地

既然個個一睇盤口就知鬼鬼地 咁點解仲贏唔到

無都唔緊要
落去球場問人借個波射十球, 睇下可唔可以球球射到一樣

你話自己睇左好多年波 但對足球既認識都係咁低 不如收手唔好再賭啦

五球都未必得

因為今次踢真波

你今朝已經係到

都係個句,中沙特下盤...

Yes - Fixed @ 2
Both Teams to Score - Albirex Niigata vs Ventforet Kofu
2018-06-20 20:00Alive

No - Fixed @ 1.8
Portugal to Score 2+ Goals - Portugal vs Morocco
2018-06-20 22:00Alive

Saudi Arabia (+2) - Fixed @ 2.1
Handicap Match Result - Uruguay -2.0 goals - Uruguay vs Saudi Arabia
2018-06-21 01:00Alive

一向買波都只係小注過關

啲分析咁撚幼稚，
同長輩文差唔多水平咋喎

而且作者個目光太窄，
佢套說法放喺大陸足球就100% match，
放喺外國真係得啖笑，
我諗佢連歐洲都未去過

唔睇法甲sor

咁又早早假假 好似俾班操盤撚狗咁 咁仲賭

你知道假，點解仲要賭？

輸果d呢？

你上面大大隻字寫話卡雲尼兩腳波做假
而家又話唔關佢事？

但係睇澳職？
明眼人

哥倫比亞知場有無睇 外圍日本賽前未出陣落大飛
紅牌輸波 換走古亞達度

換走古亞達度有咩問題 斷波同失誤多到

頂,無話對卡雲尼既疑心增加或減少

不過只係你話我睇幾場波就扮expert咪同你講睇咗好耐波...

唔覺日本對哥軍有問題
不過法國就真係有啲問題

識唔識睇波呀 ching 換走前最攻得係佢

如果換都係換左中場先 果個仲廢好似傳波無次成功

同埋如果死要話假日本都有打假 1:1個果球罰球地波碌得咁慢都入 村島仲要向能門入面樸

只係同番個師兄講唔係輸錢發悔氣

小小地睇下波

法國又有咩問題？迪甘斯on9唔係第一日知既事 而且對澳洲個領隊係雲馬維克 定係你又唔知冇睇d咩比賽唔知雲馬維克係乜水？

好大問題架, 既然咁多人知假波
有走地盤架嘛, 應該即場訓身日本嬴
今次狗會仲唔仆街

碧咸都係打假

咁佢攻左d咩番黎？轉打432 一定係留番左邊果個伊斯基亞度係到架啦埋門一定好過古亞達度

同佢地講晒鳩氣喇 跟本就有精神病
每次邊場有咩唔合理 踢得差就心生疑鬼 幾乎肯定呢場係假波
上面有巴打講得好正確 莊家同操盤手唔係一個人 而係一大盤數據 而且運作多年 佢地早就分析出咩玩法先可以做到保障莊家利益 雖然唔可能完全無血出 但計大圍點都係賭仔死得比較多

80幾分鐘2:1之後
有次法國左路3打1突然收疆...

落場踢下波就知

我想問下呢度成鳩日問做咩炒飛機，射出界班人，
有冇試過著釘鞋踢草場

而家唔係打桌球，每一樣都擺定定比你諗，
桌球選手都會"lup Q"啦，
每次波到腳球速都唔同，埋身又有身體碰撞，
咁撚易控制咩

照你地邏輯，比你班友去賭桌球，
只要唔係一Q 清袋都要比你屌假波

即係唔賭就唔睇？

歐國決賽牙朗傷左都唔係全軍攻啦夠 贏緊唔攻有咩出奇啊 呢隊係迪甘斯既法國啊

我呢就追哂19頁post先黎留名既 之前咪睇到你d戰友柒到要走去捉人錯字咁囉

識西踢波咩佢地
睇波就已經睇唔掂 仲話踢

季尾下體會有場波贏緊 最尾基沙文單刀唔去搞到比場邊d球迷屌 一定又係打假啦

如果3打1你唔攻,究竟係傻仔定點?

但係你講到...依加個教練打fifa定winning咩
班人唔識自己作出正確決定?

班賭波撚人生十分如意 從來無試過失敗
緊係睇唔透你地

對面下化

你有無踢過波呀ching
真係唔一定去架

好悶,唔想再講

你期待班賭仔有幾高水平

覺得假又中個頭埋去買，輸咗又繼續賴假波，咁咪繼續輸囉

果球又真係怪怪地

你都識講80幾分鐘..仲推高個速率
睇黎你真係唔識法國隊
法國對澳洲係世界盃match5
世界杯頭4場都有late goal...
有做分析都知

最後見到你回埋你

當然你可以話如果炒咗變相比對面波

因為係人囉...

唔係睇緊FIFA

呢個係事實 wor
我控球在腳等完場好過

答埋先啦，係咪唔賭就唔睇

假波撚輸完錢係度發芧

國家隊比賽d球員無夾熟，個陣又run唔好，變數就不嬲大啦，再加世界盃非比尋常既壓力，基本上屆屆都係咁架啦

一句講曬：假波撚唔識波

利申：場場估中不過無買

係

你地都係想我咁答啫

其實倒錢咁賭波真係好ON9

玩鋪21點 都叫自己有D 影響力
賭波真係賭大細咁,
比你皇馬疤塞賠得1.1都唔係場場贏, 仲要淘汰賽不嬲多爆冷都要all in
ON撚99

點呀

係就係唔係就唔係，逼你咩而家

同陰謀論撚係異曲同工
係喇係喇，後面好撚多錢呀，所有波都係假呀

哈哈

我個user名有無打世界盃,你覺得呢?

無打
SO?

依篇文好多人屈有買波既球迷係四年一度球迷...

明就明,唔明就算啦

你鍾意點諗咪點諗

大佬係你自己答話賭波先睇波

而家又話屈有買波既球迷係四年一度球迷

婆婆媽媽，cls

話假波撚好煩個班一樣煩

睇你班賭仔tips 不如聽何sir

伊朗真係守得好，無計
但c朗果場就明明可以入得粒，但係唔去

我只係話買小小當睇波,變咗唔係睇愛隊都有得叫下

你就話我答你賭波先睇波

都係個句,你鍾意點諗咪點諗

你第一日睇C朗 ？
你覺得佢未試過浪費餐士 ？ 你覺得佢既身份 佢既地位同副身家 仲要幫假波集團去害你班賭仔而唔係去射入多粒 ？

答埋先啦，係咪唔賭就唔睇

係

你地都係想我咁答啫

你自已答wor大哥

C朗莊家黎

c朗d金球緊係博彩公司造星咁造佢出黎架啦 你唔係以為真馬

不如你詳細d 講下個假波點帶比球員利益

係，當年安排佢熱身賽對曼聯，根本一早已經傾掂，要全世界造粒星出來cap水

莊家或成最大贏家

c朗美斯咁勁
罰球射落人牆度
肯定係買咗細

唔係莊家買起哂西甲後衛，c 朗邊有咁易入

......

你唔駛再問我喇,你咪當我唔睇囉
係咪球迷樓根本無咩所謂

你諗下今時今日剩係c朗個名背後有幾多錢流通緊就知造星出黎搵錢係一門幾大生意 當個個信c朗會入波果陣就叫佢唔好入輕鬆

c朗=大總統
莊家=父親大人
賭仔=賢者之石

你再點provoke都唔會再回

無錯 仲要買起金錢萬貫既巴黎 再買起有前科既祖記 再拜仁 順做買起埋沙拿
唔係c朗邊有咁易六連霸歐聯神射手 入咁多球

自己答完話我provoke

logic上完全等於自己買輸話係假波

多謝親身證明

錨定效應

錨定效應（英語：Anchoring Effect，或focalism），心理學名詞，是認知偏差的一種。

定義
人類在進行決策時，會過度偏重先前取得的資訊（這稱為錨點），即使這個資訊與這項決定無關。在進行決策時，人類傾向於利用此片斷資訊(錨點)，快速做出決定。在接下來的決定中，再以第一個決定為基準，逐步修正。但是人類容易過度利用錨點，來對其他資訊與決定做出詮釋，當錨點與實際上的事實之間的有很大出入，就會出現當局者迷的情況。

C朗唔撚使cap水，比西班牙訓左幾多錢呀

訓？

講真有冇驚莊家勢力咁大遲下會控制成個地球

篇文廢到仆街 連博彩公司點運作都唔知 跟本個賠率就好balance 好似期指咁

賭徒太易比數字迷惑，好多人以為莊家點開盤就等如場波一定會咁樣走
莊家開既盤只不過係佢對場波既合理期望

莊家係做生意，最緊要穩陣
最穩陣既賺錢方式並唔係殺哂其中一邊，當然咁樣可以賺好多錢，但風險都可能好大
所以最安全一定係A羸一半 B 輸一半 ，再透過中間既賠率差異去食水

其實睇到乜春廣告贊助唔夠cover個成本
咩一大塊非正常收入嗰度已經唔撚想再睇落去
喂大佬廿一世紀你求其上網都搵到啲大會嘅financial statement啦
賣波衫 紀念品又係錢 賣飛又係錢
有啲球會又收會費
明明有咁多收入渠道
篇垃圾文唉屌都費事

你講咁深做咩
佢地唔會明 醒就唔會係度叫春阻住哂啦
佢地連speculation probab係咩都唔知

除左低組別果d 有機會操縱賽果
根本大部分既波都係靠抽水搵食
莊家balane 到兩邊都有人買就已經夠啦

屌那聲係咁話假波假波 低能

而反观巴西，你就会发现这个是最最“听话”的球队了，球盘怎么开他就怎么踢

为什么？因为这是人家的饭碗！

原來輸1-7係為咗請救巴西經濟危機

係呀係呀

恭喜你得到你想要既答案

我一開始咪已經答個你最想要既答案,問咁多次做咩?

呢個年代information bias真係好勁

其實假波撚仲睇波黎做咩
睇數字咪得囉
而且要講金錢收益的話
荷蘭同意大利就唔會出局啦
無論波衫轉播費同買盤
D金錢交易仲多
如果我做莊
我俾埋中國隊美國隊入去添呀
決賽仲要係中國vs美國

莊家根本計好哂
就算熱門爆冷都贏緊
唔係外國點會讀數咁搵錢

係架，中國如果有份踢，3分1人口賭就發達

我係外圍莊家，一定同國際足協合謀保送中國入世界杯

德國對墨西哥個場先假啲啫
一開波德國hea撚到，唔憂贏咁款

上年b隊都炒佢地 點知今次好似搶錢咁搶

姐係莊家要墨西哥贏係咪？
咁德國都射中柱差少少入喎
要輸仲會唔會射到咁

上年又咪係搶錢咁搶

假波撚既然覺得乜都假既
不如就咪撚睇波啦
反正你地口中足球都係一場戲
唔明又輸錢又睇假野仲睇黎做咩

太多錢
想俾莊家洗下

C朗應該寧願比錢你都要入多幾粒

收到風謝拉特打假波跣腳唔要英超
收左曼城100m

賭波撚話假有假賭嘛
總之輸左就係假 贏左都係假

直頭要畀演藝界最高榮譽佢啦

莊家班精算唔撚係廢 如果唔係洗咁多錢請一大堆精算做操盤做乜鳩
大部分比賽莊都可以計到個賽果
但莊家都會買錯邊 但做到長贏錢就夠
假波有 但世盃呢d 球員既榮耀唔係有錢就買得起
你估個個都好似香港球員好窮一萬蚊就打假

幾肯定唔係計到個賽果
係知道個賽果

賭開波都知莊家係靠抽水嚟搵食，駛鬼俾錢球員打假波咩，個盤開得準都係預測，你估班球員落到場為國爭光仲咁得閒同你諗造假

假波確實存在，但好少會係關鍵比賽出現

我相信D低級聯賽出現假波既機會一定大過頂級賽事

另外，全隊踢假波應該冇乜可能，當年祖記都係收買球證

2006年意大利足球醜聞，常又稱為電話門事件（意大利語：Calciopoli），是指在2006年5月、即世界盃開賽前，意大利甲組足球爆出當地球壇近26年來巨大的足球醜聞。意甲冠軍祖雲達斯涉嫌安排有利於己方的球證，操縱比賽結果。其後還有四家球會也被指涉嫌造假，包括AC米蘭、費倫天拿、拉素和里賈納。

該醜聞深深影響意甲至今，大量明星出走外加經濟不景氣使意甲水平出現下滑。

知道個賽果 請一大堆精算返黎擺
知道賽果盤都唔洗郁啦 任鳩你買

計到個賽果
咁球隊請個教練做咩？
請精算師返黎自己球會賽果啦

姐係abc=d
抽左個a bc 又=d ?
用下個腦
不過假波論都應該冇腦

一路都想問班信假波既賭徒
1.點解仲要買呢？
2.如果係買 又點解唔係買d會出現假波既選項去搏呢？

同假波撚講黎都哂口水啦 係佢地眼中淨係得錢就以為全世界同佢地一撚樣
同埋講得出假波應該都無踢過波 葡對西果場拿祖同朗球罰球射得咁撚靚一定又係假波啦

你咪理總之我就係要繼續買
輸左就係假

成班輸波輸到傻撚左

又係你自己講
大部分精算師 計到個賽果
咁球會做咩唔請精算師去計自己球隊賽果？
再去改變自己既戰術去贏波呀

精算師係計賠率唔係計賽果呀
只會知道/唔知道個賽果而去計個賠率出黎去比人賭
兩樣野黎架

唔好講到自己好醒啦
計計計，計得到既話，佢仲洗打工呀？

所有門將都係打假波
唔係點會失球呀

有無真波睇

大佬 教練都係球隊一部分 戰術影響隊波 唔通daddy 拎鏝拍大巴又100分咩
賠率姐係勝率 大部分比賽計到賽果 唔係波蛋 精算一樣會計錯數
同埋莊家收既料點都多過一般人
你未撚見過數既人賭馬仔贏一大筆？
冇人拎黎賭馬係水位莊家控制 根本好少大過1ev 既波賭

點會咁蠢
喺呢到大鑼大鼓開呢個 post
變相話俾班老散知
佢哋老細係有做波

All in曬成副身家落去 比我輸左都話係假波拋番d屍骸番黎

屌你成日話博彩背後筆錢幾大幾大
咪就係你班傻西以為自己睇穿假波當自己賭神囉
自己供緊成個馬會重柒下柒下咁

賭仔：後面牽涉幾撚多錢知唔撚知

賭還賭
賭到成個世界夾埋欠左你錢就真係on9

唔係話場場都假波，但係相信呢個世界冇假波係幾咁天真

贏咪真波

老豆話今年太多和波肯定係假波
到我話俄羅斯炒沙特5:0 佢又話沙特肯定收錢

莊家抽水上下盤已經有錢賺

唔通你過百家樂一日幾錢幾錢上下所以有假咩

係 沙特唔收錢既話 一定撞得贏俄羅斯 唔收錢既話身高會高過俄羅斯

賭同錢有關既野做假有咩咁出奇..？
無假波莊家食得屎啦

有係有假波 但唔該唔好講到世界杯大賽場場假啦
唔通當年escobar為假波own goal冇埋條命？

一定有
但唔會係世界盃囉

假波撚說穿了咪即係輸錢撚

輸

話秘魯12碼炒飛機係假波
真係笑撚左
有睇場波都知秘魯下半場有5-6球柱邊出界
一定係突登全部唔入

炒機條友一完半場就喊到豬頭咁肯定係一諗起數錢數到手軟所以喊啦

摩洛哥第一場真係假波
熱身賽 友賽 一直都踢到琴晚水準
唯獨對住財大氣粗嘅伊朗冇咗力咁
你話呢

要打假波就唔會攻到澎澎聲啦
好似曼聯鳩下鳩下吊波入禁區咪得囉
突登傳個致命直線/博12碼唔入比你發現到咩

臨場發揮又有得講
淨係睇牌面咁不如唔洗踢
德國年年衛冕落去咪算

摩洛哥（遜尼派）vs 伊朗（什葉派）
叛國罪都唔怕賺你果一場錢

_____________場真係假波
__________ 一直都踢到琴晚水準
唯獨對住財大氣粗嘅_______冇咗力咁
你話呢

利物浦歐聯決賽果場真係假波
英超 歐聯淘汰賽一直都踢到琴晚水準
唯獨對住財大氣粗嘅賤種蝗冇咗力咁
你話呢

好型呀 睇透哂世事

死撚開啦

同呢班撚屌講波有撚用

佢地眼中出名球星3/40原唔撚入都係假波

照你老母臭閪
卡雲尼踢psg大撚把呢類垃圾埋門，無睇開波就躝啦

你d假波操盤撚洗唔洗研究埋呢d盤口呀
睇下雲加古唔古惑呀
可能賺得仲多呢

卡雲尼出名finishing廢

史達寧都係勤力走位 九流射術
呢位金童獎一定定期收錢啦

唔係你估點解大賭變李嘉誠可以渣法拉利？啲賭狗就係覺得有內幕料先一車車去幫襯賣料狗

全家撞死未

C朗季初1.82%都一定係俾人操盤，等下半季殺撚晒啲賭仔啦

d假波撚以為卡雲尼係法甲入到28球拎神射就以為佢finishing好勁 ?

係唯一一場踢法唔同咗
沿用咁耐又有效
正常點會突然轉踢法
Ching你google睇吓摩洛哥前幾場先啦
睇都冇睇過扮咩識

仲要叫自己做奧馬美揚，奧馬艾揚咪又係成日炒單刀，一定係假波啦

點踢呀？講嚟聽下又

臨場發揮得差就係假

咁不如遲下全部唔使踢 開個fifa 鬥下能力值算啦

咪係 李城拎冠莊家一早知啦 邊有人買李城 莊家fatfat

呢個po啲人就好似班韓仔02年話自己幾勁幾勁
用實力贏個4強返嚟咁
笑閪死

摩洛哥咩踢法啊，講到未啊？

黑哨同球員踢假波係兩回事

Btw韓狗死全家

叫你自己睇又唔睇
啫係冇睇唔知啦
唔知就摺埋啦傻鳩

原來一隊波一定要永遠踢法一樣
最識波係你

你最笑閪死人

講唔講到啊？得個up字

第一個攻勢同其他比賽第一次攻勢唔同嘅，假波啦一定係

今晚阿根廷變3-4-3
肯定又係假波，一向踢開4-3-3

明明場場都有架坦克車去打仗
突然轉用手槍打
你都識波嘅

平時聯賽就實有假波
世界盃每一場勝負太關鍵 我覺得冇

同意，場場都大熱一定唔得嘅
賽馬同足球都總有D解釋唔到嘅事

講到自己幾撚識波睇穿人地有古惑，叫你講又講唔出叫人自己睇，柒少陣啦

邊架坦克車？
我睇左佢地對斯洛伐克同烏克蘭
留名等學野

轉左用手槍打場仗就係假

賭波公司有晒超級電腦同埋一大班精算師計晒機會率出黎, 再搵操盤手去計埋情緒指標, 點樣先令到賭仔落疊, 包括讓球水位, 初盤到走地賠率既變化, 再加埋中間抽水, 你估真係咁易WIN咩, 唔駛假波你都勝算都唔會高. 假波係會有, 但肯定唔係某D人講既場場都會有, 尤其係大賽囉

同意呀，咪之前有人講個d歐霸外、西丙、芬甲
我都信有

佢真係識既就發撚左達
唔會同你上連登啦

其實我都係講緊世界盃唯一一場

睇波不賭波

不過垃圾馬會唔洗 跟住外國啲盤黎開就得

講啦，有咩唔同
摩洛哥對伊朗，同之前贏愛莎尼亞正選係一樣

歐聯都有添，當年謝拉特咪智破過假波集團囉，但唔代表咩波都係假

係, 仲要食水深, 外國最大個幾間真係好堅, 尤其你睇佢地開NBA個D 讓分盤準到呢

上屆桑治唔撚係打假波？唔撚係世界杯？桑治本身搵得好少咩？踢巴塞阿記喎，定佢本身同文迪蘇傑有仇？唔打鳩佢唔安落？

最後有證實？
有入罪？

算啦其實唔洗再嘈，假唔假自己心裡面覺得係就係唔係就唔係，唔信嘅就信搵再多證據都唔會信 ,反正我就覺得好撚多假，雖然唔會場場都假

證實到嘅佢坐緊監啦 ,你話唔係就唔係啦

證實左係打假 無端端行過一錘打落去 打假波唔淨止輸贏 首名紅牌都有一百倍

拖丹個仆街一定都係 決賽打假波特登撞鳩馬特拉斯

咁無證實你又知一定係？

上街依度奧嗰隊 證實左打假 嬲到退咗隊

姐係得個up字啦

踢法 唔係陣容
算啦 道不同
大家繼續活係自己世界

Source please
我完全揾唔到有confirmation

施丹我唔知啦，桑治我覺得係囉，又係世界杯，桑治本身又咁有錢，又要為國爭光，肯定係文迪蘇治辣著佢先會咁

06年拖舟唔撚係打假波？唔撚係世界杯？拖舟本身搵得好少咩？踢祖記蝗緊喎，定佢本身同馬特拉斯有仇？唔打鳩佢唔安落？

唔好算唔好避
踢法係一樣，點解我知？
因為我當時在荷蘭，當地有直播

多場熱身賽

證據就比曬，你咪當唔係囉

認同你
施丹本身唔係踢世界盃係窮撚唔洗為國爭光

篇報導係2014年
4年後，有無official 結論？

最撚多假波就係支那

世界盃從來冇人打假波 ！

上邊班仆街開心未

無證實都當證據
大佬你唔好咁啦

你自己講完證實唔到又比曬證據？

拎施丹同桑治比 施丹唔係=桑治都唔係

你覺得

ON9無上限

係，根本個規模去到咁上下時，莊係必贏，靠咩賺錢？無錯係個盤，不過係靠計出黎而唔係控制賽果，莊家贏靠精算師，其實只要對統計學有啲認識都會知，仲有，假波係有，但係for 啲外圍佬先需要既野，因為無咁多錢做對沖，啲賭錢撚係唔會明其實洗咩要控制個賽果，好多野係第啲位做對沖已經贏返哂，你一場一場咁睇先會覺得需要假波去控制，仲有，啲睇盤撚話咁大個投注額要做假先穩陣，真係on 撚9,正正個額大齋靠對沖已經係食撚硬你，洗同你打假波咁大風險？外圍撚就要

真係好正
又話假但係又要賭

正確

其實睇下澳門點搞賭場就明

美國《紐約時報》取得國際足協（FIFA）內部機密調查報告及相關文件，揭發上屆南非世界盃多場熱身賽被賭波集團操控

呢個世界實有害群之馬, 假波實有人做, 但咪撚講到場場都係假, 仲要講到好似世界盃三十二隊加埋裁判教練一千幾百人都一齊參與先得架

點解佢地唔賭WWE

施丹我唔知啦，桑治我覺得係囉，又係世界杯，桑治本身又咁有錢，又要為國爭光，肯定係文迪蘇治辣著佢先會咁

有咩問題 你呢段野套落施丹度一樣得

套落1998年碧咸一樣得
Manzukic改造施蒙尼

2006朗尼都得
文改到卡維奴/c朗

連登賭波撚多數係咩人？
咪就係跟左漆黑ching all in 4:2果班傻西囉

其實錢就真係冇人嫌多
美欺丙朗賺得夠多未
咪一樣逃稅
其實呢個世界真係有錢做乜都得
有野做唔到只係你錢唔夠多
唔係話場場都假波
但只要場波關係到錢
就有造假嘅誘因

講咁大段野
有證據告鳩人未

施丹我唔知啦，比比我覺得係囉，又係世界杯，比比本身又咁有錢，又要為國爭光，肯定係比梅拿辣著佢先會咁

屌 潮文

踢假波點會搵d全世界都睇緊既波踢假

你識條鐵咩
背後牽涉好多錢同勢力

今時今日踢假波仲點會係戰果著手

交多幾角個彩池分分鐘大過盤

D賭仔 唔話假波根本平衡唔到個心理

無辦法，以為自己睇通睇透，結果證實自己on9
賭仔係咁

刷角萬歲
講真刷角仲興奮過入波
對角大黨黎講連c雅都可以係女神

真係賭波贏錢果d撚會日日話假波咩
佢地平注買波撚會咁在意果一場半場

一切都係為左令自己下次可以繼續送錢比馬會周外圍既自我安慰

假波好奇呀？分組賽敢多場敢多空間做假波好出奇咩？分組賽敢多場踢，剩係個分組賽做假庄家以經執到笑！只要向強隊同球証落order就以經控制到個賽果啦有幾難！人地背後收既錢分分鍾多過你攞冠軍啦！有利益既地方無假靠球員自己努力？一個球証足以控制啦！話庄家唔會去控制賽果既係你睇唔透

收到風意大利都係比莊家搞到外圍賽出局
太多人買

意大利不嬲都黑色架啦 真亦假時假亦真

有晒證據，影到班球星去玩
個個踢世界盃，意大利班球星去左渡假
荒死人地唔知佢地打假波贏好多錢咁

小心殘體:

王晶在微博中写道，
看了超過十屆世界杯。這 - 屆是假得看不下去 , 全部京球輸盘。做球做到天地不容，鬼哭神號。真的太不要瞼了，錢是賺不完的，把所有球迷的心做冷了有意思嗎 ?

王晶

唔知佢買幾大

驚！98世盃造假，幕後導演現身說法

假波唔一定係比數嘅
可以係角球

原來比利時冇踢世界盃

屌假波呢啲嘢佢直頭係宗師添啦
朗拿度

澳洲又不敗啦

屌澳洲收咗錢

又內定和波 正

擺明唔比開上盤 假撚到

係囉 果個奧巴美揚假波撚明明話澳洲屎過撚 曲奇咁都贏唔到 假撚到

一時又話呢個世界錢大撚晒，錢係賺唔夠，邊個會嫌錢腥

問點解巴黎駛咁多錢都冇歐聯，中國大把錢唔索性買個世盃番嚟，又話唔係場場假波，咁樣做太假，係間中有幾場假波

啱啱去酒吧睇波
屌你後面個男人係咁屌唔係又屌
仲給俾著我我入撚咗啦 我踢開波

話

今朝咁撚多嗲，咪又係忽然狗一隻

睇咗10幾年波,你鍾意話咩咪咩

係得香港人以為球迷特別高級係都要話咩話物忽然球迷四年一度球迷

爛賭又唔識賭 唔睇開波又要學人賭波

算鳩數啦屌你老味 過大海推幾手好過

不過賭場賭輸左又話人地出千擺風水陣乜乜乜

爛賭閪最撚多藉口 又乜柒有賭未為輸 信埋曬d旁門左道 因住賭撚到家破人亡

賭波輸就假波
入賭場輸就賭場出千
總之賭仔輸錢一定唔關自己事
一定係人地害佢

一邊睇阿根廷對克羅地亞
一邊諗起你班假波撚
克羅地亞一定收左錢把握唔到
阿根廷一定特登射歪
為咗唔好開入太多波 就返個盤

喂 你地估下美斯收左幾錢
十億夠唔夠

好正嘅比喻

亞軍停0-3輸畀格仔都唔係假波咩

講到咁易控制賽果 班賭撚係咁醒既話仲賭?